中大fake news滿天飛

又話出解放軍 又話放炸彈
一聽就知假到不得了
但你班傻鳩仲要咁落力幫人散播fake news

麻煩大家forward/推post前用下個腦先
謠言止於智者

POPO清場既話

各義士請諗定後路

1. 死守被捕？
2. Be water?
3. 同歸於盡？

請諗清楚依家到左all-in 時刻未

武運昌隆 光復香港

未fc就係咪都傳左先 傳到狼來了

一打大學就即刻開花 係全港共識
大學神聖不可侵犯
如果泊幾架車就撤 我係警犬就泊滿條吐露港
等你地自己走啦

有冇圖/片

哩幾日對家主要策略：散播恐慌

同之前機場清場一樣 唔洗落手 等你地自己走

唔係點分化你班人
等其他人割割割直

有腦就唔係連仔

散水黨幫黑警製造機會攻入中大
你估黑警入咗去仲點繼續塞？

哩幾日係咁傳fake news話打邊間邊間U 就係想真係打時狼來了

我地有高達驚鳩咩

但係CU好多人驚到要撤

推呢個

炸彈果個真係痴撚線

屌, 好撚多人信咗
fake news緊係話有舍監教職員fc啦, 唔係點呃你啊
醒少少啦大學生, 唔好成日將fc放係嘴邊

咪係
梗係有咁大吹咁大

又有人信喎
有人驚到即刻撤

希望大家用下腦 唔係就同藍屍冇分別

啱

吳基培係咪係前線 ?

一大班唔在場幫手傳FAKE NEWS